這兩隻兔仔感情好親密! 天生一對!

做什麼都一齊做，簡直是天生一對！

兩隻都有點肥胖